留低你想同佢講但又講唔到/講唔出/無能力/唔適合講嘅說話

I love you.

想見多你幾次

人生好似等死

下一世都要與你一起

我都仲係以為自己有好多嘢想同你講
但係我連覆你都唔識覆
唔讀埋你
但其實我都真係想同你講

對唔住 比個機會我下世報答你

sorry

如果你覺得自己唔愛我
或者覺得見到我就好攰
記得直接同我講
唔想勉強你既同時我難受

我仲係以前果個我
比我簡多次就算明知係依個結局
我都會同你一齊
明明仲好愛你偏偏將你推得越黎越遠
希望我今次咁做唔再係自以為事
就算你唔記得我都好
我都會繼續自己記住你同愛你
繼續用自己既方式對你好
唔會打擾到你
你要幸福呀